訓左冇睇 全NBA最高人工果隊贏左總冠軍未

,